"error" = "錯誤";

"Failed to load required information." = "無法載入所需資訊。";

"Countries could not be fetched. Please check your internet connection and restart the app. %@" = "無法擷取國家/地區資料。請檢查您的網絡連線，然後重啟應用程式。%@";

"Resend email" = "重發電郵";

"There was a problem verifying the code. %@" = "驗證您的驗證碼時發生問題。%@";

"Area code" = "區號";

"There was a problem, please try again. (%@)" = "發生問題，請重試一次。(%@)";

"Email resent!" = "已重新發出電郵！";

"Required information could not be fetched. Please check your internet connection and restart the app. (%@)" = "無法取回所需資料。請檢查您的網絡連線，然後重啟應用程式。(%@)";

"Finish creating your OpenAI account" = "完成建立您的 OpenAI 帳戶";

"There was a problem verifying your phone number. %@" = "驗證您的電話號碼時發生問題。%@";

"Phone number" = "電話號碼";

"Enter the code we just sent to your number ending in **%@" = "請輸入我們剛傳送到您以 **%@ 結尾的號碼的驗證碼。";

"Please choose a valid date for your birthday." = "請選擇一個有效的出生日期。";

"Please provide a phone number for verification." = "請提供電話號碼以進行驗證。";

"Something went wrong. The account has already been created but could not be refreshed. Please sign out and sign back in." = "發生錯誤。此帳戶經已建立但無法重新整理。請登出然後再次登入。";

"Birthday" = "生日";

"Sorry, we aren't able to create your account" = "很抱歉，我們無法建立您的帳戶";

"Select your Birthday" = "選擇您的出生日期";

"Your account could not be created. Please try again. %@" = "無法建立您的帳戶。請重試一次。%@";

"Verify phone number" = "驗證電話號碼";

"Please check your internet connection and retry." = "請檢查您的網絡連線然後重試。";

"Resend code" = "重發驗證碼";

"Select your area code" = "選擇您的區號";

"Something went wrong. Sign out and try again." = "發生錯誤。請登出，然後重試。";

"Continue" = "繼續";

"Verify you're human" = "驗證您是真人";

"We sent an email to %@.\nClick on the link inside to get started." = "我們已傳送電郵至 %@。\n按一下電郵內的連結開始使用。";

"There was a problem with your internet connection. Please try again. (%lld)" = "您的網絡連線有問題。請重試一次。(%lld)";

"Open Mail App" = "打開 Mail App";

"Please solve this puzzle so we know you're a person." = "請完成此拼圖讓我們知道您是真人。";

"You have made too many attempts. Please try again later." = "您提出了太多請求。請稍後重試。";

"Something went wrong. Please try again." = "發生錯誤。請重試一次。";

"Something went wrong. Please restart the app, or sign out and try again." = "發生錯誤。請重新啟動應用程式，或登出並重試。";

"Code" = "程式碼";

"Tell us about you." = "與我們多多共享您的背景。";

"Last name" = "姓氏";

"For help, please see the [phone verification guide](https://help.openai.com/articles/6613520-phone-verification)." = "如需協助，請查閱[電話驗證指引](https://help.openai.com/articles/6613520-phone-verification)。";

"I've verified my email" = "我已驗證我的電郵";

"Your email is not yet verified. Please check your email inbox." = "您的電郵尚未驗證。請查看您的電郵收件箱。";

"First name" = "名字";

"Verify your email" = "驗證您的電郵";

"There was a problem, please try again." = "發生問題，請重試一次。";

